90後突然好感觸

見到出面幾個万刀甲同電燈膽嘅posts，突然回憶起佢哋以前好多陪住自己長大嘅合唱歌，而家走去聽返，有種幾壓抑嘅滋味，因為啲歌係伴隨住同其他人一齊嘅回憶，嗰陣仲細，情歌都只作聯誼大家一齊唱，但仲有幾多個仲有聯繫？而家個感覺就好似你聽到獨唱版本嘅好好戀愛，你根本唔識跟住唱，因為佢少咁啲嘢，但你都無辦法搵返啦。

00後我唔知你哋同身邊人嘅關係係點，但我諗好多90都唔多唔少有呢個感覺，嗰種形容唔到嘅感覺，有啲可惜又無可奈何，更甚，你搵唔到人分享或者抒發呢種感受，因為你目前身邊嗰班人唔係同你唱呢首歌嘅人，佢哋唔會明，你都唔會明佢哋，可能就係咁，你又繼續堆積新嘅遺憾。

人愈大 社交圈子愈細

好壓抑啊
A君的家底好

刀甲 同 屎塔肥
老實講wfc , 由出道到而家都冇睇佢地電影
係唱k 一定會有同行唱好心好報先識

所以唔洗特別吹奏twins 呢代偽人
呢班人只係 係你成長時日日轟炸你
到你大左 , 發展社會 同自身轉變
想改善 又行唔出comfort zone 時
就有啲懷念呢班撚人
其實呢班藝人真係冇料到

年齡改變同心理上轉變可以睇下呢篇短文

我細個成日會將刀甲同古巨基搞錯...

不能同意咁多

你哋嘅focus係咪錯咗

我意思就係你focus 錯左
連呢啲垃圾都懷緬

btw 90 後表示
數碼暴龍01
寵pkmon 金銀板
pes6 winning10 是最好的
而家d 00 後 %^&*]_&`%.....

我係講緊身邊嘅人。。。 唔係講娛樂

90出世， 過幾日結婚

真係有種點解突然就快30

好都野都好似岩岩發生完緊

00後聽kpop 同 edm

恭喜哂

請唔請到舊時嘅玩伴？快踏入新階段感受係咪好深

btw恭喜曬

我重申，唔係想討論娛樂

98巴，入到大學之後覺得時間好快

有無發覺中學啲同學開始慢慢離開你嘅圈子

呢樣野中四已經感覺到 中三，十幾個朋友全部唔讀 初初都有出下嚟食飯 之後就

打咩j

我懷念msn

豬隊友又招黑